其實點解坐監洗心革面就可以做乜乜傑青？

對其他腳踏實地既人公平咩？

食煙火燒山都可以啦